{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "주산4"
    },
    "text": "主山 (주산)\\n\n全羅南道潭陽郡\\n\n全羅南道潭陽郡の昌平面三千里と大徳面梅山里の境界に位置する尼丘山は高度227mの山だ。 この山は月峰山から北西に続いた稜線と連結されるところにあり、昌平川と三池内の間に位置している。 この山は昌平邑治の主山でもある。 この山の峰は「蒼龍灯」と呼ばれ、穴場として伝えられている。 住民たちはこの山を「尼丘山」と呼ぶが、これは中国山東省谷府県にある孔子が生まれたところと連結される。 昌平村の形局は、水鴨が羽を伸ばして軽く舞い降りる平沙楽安型だ。 主山穴には鴨防築が築造されており、鴨村の田んぼにはこの伝統が続いている。 この山の左翼は月峰から高山まで続く稜線に降りてきて、渇望樹の形をしている。 右側の翼は万徳山から緑泉寺の裏峰である得仁山につながるが、竹亭と耳岩に該当する。 この山は昌平邑内の北側を覆う稜線として知られている。 山の翼の中では雲岩月峰と柳川の3つの小川が流れ、三池内の宝坪野原は大水口を形成している。",
    "QA": [
        {
            "question": "尼丘山はどこにありますか？",
            "answer": "尼丘山は全羅南道潭陽郡の昌平面三千里と大徳面梅山里の境界に位置しています。"
        },
        {
            "question": "尼丘山の高さは何メートルですか？",
            "answer": "尼丘山の高さは227メートルです。"
        },
        {
            "question": "尼丘山はどの山と連結されていますか？",
            "answer": "尼丘山は月峰山から北西に続いた稜線と連結されています。"
        },
        {
            "question": "尼丘山はどの川との間に位置していますか？",
            "answer": "尼丘山は昌平川と三池内の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "尼丘山は昌平邑治の主山ですか？",
            "answer": "はい、尼丘山は昌平邑治の主山です。"
        },
        {
            "question": "尼丘山の峰は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "尼丘山の峰は「蒼龍灯」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "尼丘山の別名は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "尼丘山の別名は「蒼龍灯」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "尼丘山の左翼はどこまで続いていますか？",
            "answer": "尼丘山の左翼は月峰から高山まで続いています。"
        },
        {
            "question": "尼丘山の右側の翼はどこにつながっていますか？",
            "answer": "尼丘山の右側の翼は万徳山から得仁山につながっています。"
        },
        {
            "question": "尼丘山内にはどのような水流がありますか？",
            "answer": "尼丘山内には雲岩月峰と柳川の3つの小川が流れます。"
        },
        {
            "question": "尼丘山周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "尼丘山周辺には竹亭と耳岩があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 331
    }
}